（asso 問問）中文冇二可以點先可以升返上八大

個人中文太廢，DSE 2左， 冇左full cert，去左讀HKCC。想升返八大，最想係城大，因為想讀多媒體。我聽過non-jupas talk，佢地話冇3322只係得poly同ust會收，冇城大。我又聽過有得考IGCSE當中文lv.3，但係好似係個別例子。除左retake dse中文之外，可以點樣或者考咩先可以升得返上去城大？

升唔到啦 asshole仔

dse每科分別攞咩grade

唔關事
你gpa 高理撚得你
有fd dse 全2都入返city

要睇返個一科既requirement

234333 (ICT Phy)

校園台都唔識去仲話讀大學

City多媒體？
姐係school of creative media?
利伸讀緊

retake dse
or IGCSE

iGCSE 可以代替dse成績
唔好信唒啲talk
好多唔準

數學有4
巴打啲asso math course是咪輕鬆攞a+

好唔好讀？ 真心想問下

Mid term都未考，不過ok ge